threesome呢個字嘅存在係咪代表外國人都有無三不成幾嘅概念?

人哋threesome, foursome, 樓主就只得handsome

You are so handsome , you are so smart, thankyou very much